有冇黎緊澳洲留學呀或者讀deakin

如題
留個tg吹下水呀

讀咩？

Business

你呢

以前係Mel讀商，但唔係deakin
之後有機會報墨爾本嘅大學嘅phd

黎緊3月入Melbourne u 讀master of construction，依家全remote上堂，乜都唔知，小驚

而家或者將來嘅同學仔可以上去 kongaroohk 睇吓有關澳洲嘅資訊同埋可以問問題!

3月Uni Melb開學路過

同你say個hi，啱啱開學完全搵唔到香港人，要圍爐取下暖🥺

Year 幾呀😂😂

間野雞雞地

今年第一年

一樣😂 你讀咩呀

讀緊Diploma of science

我讀商唔同科😂😂 慘

唔係講笑
呢間真係留喺香港讀都會大學都唔讀

唯有將來係澳洲同你相認💩

deakin讀緊master, 有無香港朋友仔?

排名差幾皮喎，師兄邊間讀咁把炮

deakin垃圾學校黎，淨係搶錢

你信佢啦，deakin真係垃圾呃錢學校，係就讀澳洲八大，或者讀完1年deakin就馬上轉學，過來人建議，你唔聽一定後悔。香港任何一間大學都好撚過澳洲非八大。

一定係agent介紹你讀deakin,因為佢地可以抽多啲commission，我當年無知，比大地agent水左，屌佢老母

垃圾學店，免學費都嫌浪費時間

真心讀商科點解唔讀澳洲八大

十成原因係成績差八大唔收，但唔收還唔收，我建議搵間學校讀一年做跳板，搏轉校

係mel讀咗成年都識唔到香港人

咁係你lockdown唔洗返學先識唔到

melbourne

想問下如果想轉校有咩程序.本身拎住澳洲passport得deakin 同 la trobe 收foundation.依家讀緊Bachelor想轉Monash. 求大佬打救

轉校未必會承認你全部credit. 不如拉高D分 master再報八大

弱智都揀la trobe啦屌
揀乜撚野deakin呢啲淨係識呃錢嘅學校

Thks, 會考慮下之後應該dim

巴打分享下受騙經歷

屌，個陣時貪住得近啊ma. 同埋個陣時deakin 搞曬入學la trobe sin send offer 比我，懶得轉咪算lor，點知依家先嚟後悔

有咩好後悔 澳洲搵工又唔睇學校，加上你有citizen 根本冇得輸

本身都知澳洲人做嘢比較慢，點知deakin慢不突止間U 同個college 完全無溝通過，個陣想入學email同打去啲student help到，次撚次hea覆.終於比我入學時間叫我等點知早一個禮拜已經開咗學,搞到中間條gap year長過馬撚同埋要等到依家先有書讀

快d 轉返入澳洲八大。

申：Monash

唔係架,依家讀U申請咗FEE-HELP,遲啲如果唔想比返可以返香港做嘢或者其他地方做，就咁慳咗3年學費（應該係犯法，勿相應）

Monash

Moash

有無Moash人留個tg大家交流下， 我7月先入學

好撚彩無揀deakin, 睇你地留言原來咁差

終於有人感受到其中一樣我感受過嘅野，冇錯，佢地唔止覆得慢，仲覆得hea, 唔同部門就推黎推去，仲有佢地為左搵錢，會有3個trimester, 搞到你個sem break係短到仆街，好多時你搞得黎enrolment,已經開學左2個星期。
其他我唔講住，大撚把你受，自己經歷下啦師弟
講多樣你知，佢地網頁寫啲野信唔過，例如assignment extension, special consideration
仲有佢地唔跟ESOS做野，正一狗屎垃圾，不過你唔係international student,呢件就唔關你事

monash係八大，deakin呢啲專做國際學生，特別多阿差嘅垃圾學校

我諗Deakin真係好缺錢，佢特登打長途嚟香港叫我accept offer 好彩無揀

2020成個學店行業搞彎左

錢應該唔缺ge,近排先起咗個新gym同law building.不過佢哋個心態應該係有錢唔賺都搵笨ge

仲要大陸人唔去讀，其實咁樣反而益左香港想行Visa 500既人

係，佢早排喺個網頁仲吹到話啲學位fill得好快，幾日後話延長個報名deadline, 笑到我仆街，其他有名嘅大學都未必收爆，佢憑乜野。
仲有早排先有單新聞講deakin個財政要反彈去covid之前，要起碼幾年時間

多謝大佬提醒,不過聽你咁講都早走早著好啲，無謂曬錢曬時間比佢哋當狗撚

唔好玩啦，起野嗰啲係sign左contract冇得唔起，個校長都出哂口術屌政府，仲有講明要財政反彈要3-5年時間。當然間間澳洲大學都窮，但起碼冇佢地咁垃圾，deakin係收勁撚多international, 所以先搞到咁，仲有一間大學收國際學生為主，可想而知有幾垃圾。

澳洲真係唔吸引其實，學費全球數一數二貴，又難移民，485又冇左件事。建議未比錢既去加拿大讀

樓主係公民完全唔貴喎

個人原因都係會博一博澳洲，加拿大係易自己麻麻地，以前係Toronto讀過書， 太凍

屌，又衰自己on9

我試過幾次send email去 student central問野啦，佢地refer左去其他divisions, email寫3-5 working days回覆，我有幾封email過左幾個月都未覆，耐撚到我自己都唔記得我問過佢地野。
我又試過student complaint啦，ESOS寫明10日內要開始處理，屌佢老母等左20日，忍唔住問佢地，佢地1日搞掂同reject左我。我問點解要等咁耐，佢地仲要寸柒柒話deakin policy冇限幾多日
我今年一定告到佢地仆街，打落水狗

真，呢單野其實睇到澳洲佬可以幾仆街。一個U turn話你知，我冇講過話有另一個pathway,喂，大佬，你暗示哂喎，咁受騙入學啲學生點先。
個政府有幾仆街反映當地嘅生活如何

我個陣係澳洲讀foundation都係好難得識兩個.依家佢哋一個退學唔讀書，一個搵佢唔上水.我依家讀Commerce (應該同Business讀既一樣）全部都係local無香港人

Ofc 有一班大陸人，不過狗也不屌

擴大香港讀書撚圈子

依家係hk 不過依個trimester完就返去

Yr 1 only

Thks，之前睇過好似上夠6個月就可以轉學，不過睇個樣就讀埋yr1 先transfer 好啲

你腦細話 almost certainly 加你人工, 升你, 你會信幾成
根本 almost certainly = uncertain
唔知點解噤多人噤老定

我唔信㗎，生活過點會信澳洲佬，問題係香港人本身就係憎政府語言偽術，而家澳洲政府都玩呢招喎，呃撚左咁多人過去讀書

Monash 咪又係亞洲人集中地，大大班香港仔大陸仔各自圍堆